今次到吉翁出手了！支那警告：青藏高原冰磧湖吉翁措潰決風險激增

zieg zion!

Sieg Zeon!

sieg zeon

聯邦唔做野？

派左高達去香港

古有自護一大舊殖民星車落地球
今有中國一大個冰湖潰堤浸下游

Zick zeon!

個湖其實好大？

真定改圖

咁又點，偏遠地方都唔會影響到我大中國

啲高達或者其他片好鍾意用中華黎做其中一個地方

Z Gundam有重要劇情在香港發生
G Gundam更加唔駛講。

基利之野望圖

東北不敗